INSTANT KARMA!!!!!!!!支那仔電梯高射炮噴尿落lift掣到搞到壞lift，嚇撚到佢仆街！！！！！！！！

乾淨過用水洗啦

屌 on9仔

希望困3小時，臭撚到佢暈

消防員問佢時一定lag機+好驚慌

一定要沒收犯案工具

Old news but so 抵死
部𨋢唔爆經已偷笑

我平時都有口德

但呢d死左都無得怨人

🙂